# Тестовое задание Java Developer

Результатом работы должно быть работающее веб-приложение, удовлетворяющее требованиям ниже, ссылка на публичный репозиторий с исходным кодом и инструкцией по запуску.

## Описание задачи

Разработать веб-приложения «Проектный менеджер», включая следующий функционал:
* Авторизация: admin -> {admin, password}; user -> {user, password}.
* Иерархическая структура проектов и подпроектов. Создавать, редактировать, удалять может админ. Получить структуру может любой пользователь.
* Задачи для любого уровня проекта\подпроекта. Задачи делятся на два типа: для менеджера, для технического специалиста должны содержать название, статус (new, progress, done), дату создания, дату изменения статуса, стандартную информацию для конкретного типа.
* Любой пользователь может создать задачу для любого уровня проекта\подпроекта, изменить статус, удалить свою задачу, посмотреть все задачи. Любой администратор может редактировать, удалить задачу.

## Интерфейс пользователя
* Или реализация простейшего фронтенда.
* Или к проекту должна быть приложена postman коллекция со всеми доступными операциями для user и admin.

## Требования к реализации:
* Java 11 +
* Безопасность с использованием Spring Security
* Доступ к базе данных через JDBС или JPA
* База данных: H2
* SQL-скрипт создания таблиц в базе данных и наполнения ее тестовыми данными (приложить в проект)
* сборка проекта должна быть реализована с использованием maven